{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho603540/nobaluseu-gwangwanghotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698994432076&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381218&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=77727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201565907&selectedRatePlan=391875888&expediaPropertyId=15517009&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노바루스 관광호텔"
    },
    "text": "ノバルス観光ホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市永登浦区仙遊路88-8\\n\nノバルス観光ホテルはロッテアウトレット - ソウル駅店、明洞通りなどと車で15分以内の距離に位置しています。 ホテルの近くには韓国料理専門食堂であるThe Common Kitchenがあり、朝食、昼食、夕食が可能です。 また、南大門市場と光化門も車で近い距離にあります。 公共交通機関の利用に便利で、文来駅からは徒歩8分、楊平駅からは10分の距離に位置しています。 ホテルは32室の客室を保有しており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、予約確認メールに到着予定時間が16:30以降でしたらホテルに連絡するように案内されています。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 満19歳からチェックインが可能で、満17歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに宿泊する場合、無料で宿泊できます。 全体的に、ペットの同伴は許可されませんが、障害者案内動物は同伴可能です。 インターネットは共用エリアで無料Wi-Fiが提供され、客室内でも無料Wi-Fiが利用できます。 ホテル内には屋根付きの無料セルフ駐車施設があり、各ユニットにつき最大1台の駐車スペースを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノバルス観光ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ノバルス観光ホテルは大韓民国ソウル特別市永登浦区仙遊路88-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはThe Common Kitchenという韓国料理専門食堂があり、朝食、昼食、夕食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルから南大門市場や光化門までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから南大門市場や光化門まで車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは文来駅から徒歩8分、楊平駅から10分の距離に位置しており、公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、予約確認メールに到着予定時間が16:30以降でしたらホテルに連絡するように案内されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年のお子様は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、満19歳からチェックインが可能で、満17歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "全体的にはペットの同伴は許可されませんが、障害者案内動物は同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、ホテルの共用エリアでは無料Wi-Fiが提供されており、客室内でも無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には屋根付きの無料セルフ駐車施設があり、各ユニットにつき最大1台の駐車スペースを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 613
    }
}